\documentclass[../main/main.tex]{subfiles}


\begin{document}

\section{Zeitplan}
\label{sec:zeitplan}

\begin{longtable}{r | p{10cm}}
\\

\textbf{März 2022} &  Vorproduktion mit Philippe Laffer

\\
\hline
\\

\textbf{Mai 2022} & Aufnahme des Albums mit Philippe Laffer
	
\\
\hline
\\

\textbf{21.04.2023} & Veröffentlichung der ersten Single
	
\\
\hline
\\

\textbf{26.05.2023} & Veröffentlichung der zweiten Single
	
\\
\hline
\\

\textbf{30.06.2023} & Veröffentlichung der dritten Single
	
\\
\hline
\\

\textbf{04.08.2023} & Veröffentlichung der vierten Single
	
\\
\hline
\\

\textbf{01.09.2023} & Veröffentlichung der fünften Single (inkl. Album) und Beginn der Tournee
	
\\

\end{longtable}

\newpage

\end{document}
